潘媽媽是同路人嗎？應該釋懷嗎？

林鄭叫佢釋懷
佢應該釋懷嗎？

應該
唔應該

關我撚事 我嘅訴求係返工

【道歉文】前幾日開PO話政府佳佳潘母三權合作，再睇埋今日潘媽媽個LIVE，對潘媽媽刮目相看